{"type": "Feature", "id": 12515455, "properties": {"woe:id": 12515455, "woe:parent_id": 750789, "woe:name": "Aeroporto Francisco S\u00e1 Carneiro", "woe:placetype": 14, "woe:placetype_name": "Airport", "woe:lang": "POR", "iso:country": "PT", "meta:provider": ["geoplanet:7.3.1", "geoplanet:7.3.2", "geoplanet:7.4.0", "geoplanet:7.4.1", "geoplanet:7.5.1", "geoplanet:7.5.2", "geoplanet:7.6.0", "geoplanet:7.8.1", "geoplanet:7.9.0", "geoplanet:7.10.0", "geoplanet:8.0.0", "woeplanet:8.0.0"], "meta:indexed": "2020-08-20T20:59:12.809045", "woe:alias_FIN_V": ["Francisco S\u00e1 Carneiron Lentoasema"], "woe:alias_ENG_V": ["Porto Airport", "OPO Airport", "OPO"], "woe:alias_DAN_V": ["Francisco S\u00e1 Carneiro Lufthavn", "Francisco Sa Carneiro Lufthavn"], "woe:alias_DUT_V": ["Luchthaven Francisco S\u00e1 Carneiro", "Luchthaven Francisco Sa Carneiro"], "woe:alias_POR_V": ["Aeroporto Do Porto", "Aeroport OPO", "Aeroporto Francisco S\u00e5 Carneiro", "OPO Aeroport"], "woe:alias_SWE_V": ["Francisco S\u00e1 Carneiro Flygplats"], "meta:updated": "2020-08-22T02:47:01.093817", "woe:alias_GER_V": ["Flughafen Francisco Sa Carneiro", "Flughafen Francisco S\u00e1 Carneiro"], "woe:alias_POR_S": ["Aeroporto Francisco Sa Carneiro", "Aeroporto Francisco Saa Carneiro"], "woe:alias_FRE_V": ["Aeroport Francisco Sa Carneiro", "A\u00e9roport Francisco S\u00e1 Carneiro"], "woe:alias_SPA_V": ["Aeropuerto Francisco S\u00e1 Carneiro"], "woe:alias_POR_Q": ["Aeroporto Francisco S\u00e5 Carneiro"], "woe:alias_FIN_S": ["Francisco Sa Carneiro Lentokentta", "Francisco Sa Carneiron Lentoasema"], "woe:alias_FRE_Q": ["A\u00e9roport Francisco S\u00e1 Carneiro"], "woe:alias_FIN_Q": ["Francisco S\u00e1 Carneiro Lentokentt\u00e4"], "woe:alias_DUT_S": ["Luchthaven Francisco Sa Carneiro"], "woe:alias_DUT_Q": ["Luchthaven Francisco S\u00e1 Carneiro"], "woe:alias_GER_Q": ["Flughafen Francisco S\u00e1 Carneiro"], "woe:alias_SPA_Q": ["Aeropuerto de Francisco S\u00e1 Carneiro"], "woe:alias_FRE_S": ["Aeroport Francisco Sa Carneiro"], "woe:alias_SPA_S": ["Aeropuerto Francisco Sa Carneiro", "Aeropuerto de Francisco Sa Carneiro"], "woe:alias_GER_S": ["Flughafen Francisco Sa Carneiro"], "woe:alias_DAN_Q": ["Francisco S\u00e1 Carneiro Lufthavn"], "woe:alias_ENG_P": ["Francisco Sa Carneiro Airport"], "woe:alias_DAN_S": ["Francisco Sa Carneiro Lufthavn"], "woe:alias_SWE_Q": ["Francisco S\u00e1 Carneiro Flygplatsen"], "woe:alias_UNK_Q": ["Letiste Francisco Sa Carneiro", "Aerodromio Porto", "Francisco S\u00e1 Carneiro Rep\u00fcl\u00f4t\u00e9r", "Port Lotniczy Porto", "Aeroport im Fransishku Sa Karneru", "Letisko Francisco Sa Carneiro"], "woe:alias_UNK_S": ["Francisco Sa Carneiro Repuloter"], "woe:alias_SWE_S": ["Francisco Sa Carneiro Flygplatsen", "Francisco Sa Carneiro Flygplats"], "woe:hierarchy": {"continent": 24865675, "country": 23424925, "town": 0, "planet": 1, "county": 12596546, "suburb": 0, "state": 2346575, "region": 0, "localadmin": 0}, "woe:timezone_id": 56043605, "woe:hash": "ez3fdfbk2jrj", "woe:centroid": [-8.66786, 41.236568], "geom:latitude": 41.236568, "geom:longitude": -8.66786, "geom:hash": "ez3fdfbk2jrj", "woe:latitude": 41.236568, "geom:centroid": [-8.66786, 41.236568], "woe:longitude": -8.66786, "woe:repo": "woeplanet-airport-pt"}, "geometry": {"coordinates": [-8.66786, 41.236568], "type": "point"}}